人類總係重複犯錯，毒唔係問題，蠢先係

毒撚比人呃，怪條女仆街定毒男痴心

舊新聞很刺激

可憐的毒男

不過越睇越火大，欺詐者可惡，受害者都可恨

今年3月4日先出嚟咋嘛

做美容
冇聽過美容雞?